《屈服》與其說是一本思想小說，不如說是一本政治書，而且是最具顛覆性的那種。 維勒貝克的煽動性小說想象法國有一個穆斯林總統|皮埃爾·阿蘇林| 2015年1月9日|每日野獸 
 回到紐約後，瑜伽練習的慢節奏和專注於內心，讓她不那麼有成就感。 Taryn Toomey的《The Class》是如何成為紐約最新的健身熱潮|Lizzie Crocker | 2015年1月9日|DAILY BEAST 
 在那之後的許多年裡，這一直是一個無休止的話題，甚至直到今天也或多或少被提及。 紐約最悲劇的鬼魂喜歡極簡瑞典時尚|Nina Strochlic | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 在這樣的時刻，沒有人願意與缺乏自由的人結盟。 政客們只愛死了的記者盧克·奧尼爾| 2015年1月8日|每日野獸 
 紙漿給嚴肅小說帶來了新的讀者，用誘人的藝術和低廉的價格讓它不再那麼嚇人。 低俗小說如何拯救文學|溫迪·史密斯| 2015年1月8日|每日野獸 
 不到十分鐘，宿營地就被打破了，我們的小部隊開始前進了。 布萊克伍德愛丁堡雜誌，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各種 
 他太困了，這個想法在腦子裡停留不了片刻，更不用說仔細思考了。 阿爾傑農·布萊克伍德 
 他或多或少是相信你的，你說的話和他自己的印象相符——真是奇怪的印象，可憐的人! 信心|亨利·詹姆斯 
 誰也不希望她那白皙的脖子再少一點飽滿，或者她那美麗的胳膊再細一點。 《覺醒與短篇小說集》|凱特·肖邦 
 他帶著孩子般的自信，聽從一些多少有些誠實的商人的建議。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯